馬蹄露想打開中國市場 專登去挑釁示威者 想出位

想學光頭佬係大陸爆紅
本身就做鬼佬既肉便器
專食鬼佬